不如開個連登secret啦

還掂連登質素都係同facebook無咩分別

連登仔咁鍾意睇名校secret

決定成立LIHKG Secret 同名校secret一齊係facebook平台上面運作